（認真）想問下係出面租屋既各位巴絲，每個月租金幾錢？間屋幾大？？周圍環境點？

想搬出去住

村屋@天水圍果邊
兩層式 . 一層400 . 3房

有巴士出元朗，天水圍同荃灣，近西鐵站

條村有4-5間餐廳 . 日用品店

友情價4500 .街價6-7k

唯一唔好就係要做灰姑娘

土瓜灣紅磡中間，新入伙私樓，360尺$14800

唐8 葵興
2房1廳 $8400
搭車/地鐵都超方便 樓下有好多野食

出面住真係好貴
巴打幾大 收入如何

長洲
2樓
600呎
$5500
1分鐘到百佳
2分鐘到便利店 / 碼頭
出灣仔番工45分鐘左右

巴打可唔可以講下係邊條村 or 近邊

行去西鐵站幾耐？
有四 五 間餐廳咁好

搭船係咪有長洲居民價？

奧運有lift單棟樓，300呎，$10000 左右

不如講埋月入大概幾多

天水圍私樓，兩房500實租，11000，住非常唔錯
但出私區就好撚遠
咪撚聽啲agent 話有西鐵出市區快左好多
一西鐵唔係特別快，又逼
二要答輕鐵駁腳又耐又逼

租既係咪已經唔打算買樓？加租點算？業主唔租要隔幾年東奔西走會唔會好辛苦

同朋友夾租？我之前都有諗過搬去葵興唐樓住
2房一廳幾大到啊
我有時放假會同fd去葵興ione打機

劏房百幾呎，5千包水電

奧運上蓋
$25000 兩房單位
有公司準貼

聽落幾吸引，因為夜收工，唔知治安如何？

太貴，唔係我呢個階層住

收入得萬八度

翻新界

除左中六合彩，唔係既話真係睇唔到有咩機會買到樓

都睇到巿價幾錢啦

有冇迫切需要租出面？
如果冇真係建議同屋企人住先 儲錢
最近有朋友17k出面租2k 單位 290尺（朋友價）
開支大好多
有冇認真plan下負擔能力

村屋，近西貢碼頭

400呎兩房，加送300呎前園

8千鬆d

2k有290尺

市價要幾多？

萬八學人搬出去
我家姐同條仔total八萬幾都要格下價先捨得租

同供有咩分别

灣仔
320尺$12000
搬出黎住洗費大
加上本身俾3000家用
同條女一人一半租我一個月都一出糧扣左成皮野

有首期就唔洗租啦
同埋租得樓都有迫切需要

屯門400尺兩房10000唔洗，區內踩單車，出區唔理邊到都係一個鐘
環境好，又闊落，全家人都開心咗

我都想籌錢，不過同屋企人關係麻麻先會想搬出去

呢啲樓兩萬蚊一尺
打個折頭600萬借8成
首期120萬，供30年，每月18800，新樓約3.5一尺管理費，約1500蚊（計建築面積）
都差5000一個月

今年下半年至少加一次息，每個月多500蚊

有月票，一星期坐到5日應該都平D既

5500其實幾吸引

同老公住
大概實用330到
葵興比我想像中好住好多

搬咗幾耐啊
傢俬全部自己買定點
基本裝修如何
一蚊三寶好抵屌

住西貢村屋係咪一定要渣車？

近西鐵站都要灰姑娘 西鐵站柒極都有凌晨巴士

唐8樓 喊出黎

入村

我住長洲廿幾年
而家都有600呎 5500

入村要轉車仲叫近西鐵站？

屯門 8200 兩房一廳 1幾樓
住左半年 水費單都冇張
環境又開揚
樓下又多野食
係半夜青山公路MK 車響到全屯門都聽到
同埋隔離阿婆早晚都係窗口同門口燒香
成日吹撚到過黎之外
so far都幾好住

商廈豪裝 有獨立沖涼廁所

400呎+250閣樓 $7000

落街到市區五分鐘路程

幾錢電水

租樓不嬲就係幫業主供樓

分別就係租樓會貴過供 唔計首期

睇黎你真係淨係睇啵
佢大部分都係平過時價
同埋好多都係最平最差單位 再加換相

住左年幾喇 個陣租係貪佢業主盤
業主包埋電器 有埋洗衣機 雪櫃
大傢私就IKEA 細傢私就街/淘寶
有時口痕就買炸雞翼返去食